《人民日報》展現中共戰機90度高難度爬升 被發現是遙控飛機

中共軍方上月宣布台海軍演，至今持續透過官媒釋出軍武影片向全球耀武揚威，不過，一段展現戰機低空90度爬升的培訓影片，被網友抓包竟是使用遙控飛機，不少網友笑說，「希望中共用這種玩具和印度開戰！」

中共官媒《人民日報》近日透過推特發布一段中國航空研究院（Chinese Aeronautical Establishment）的訓練影片，片中可見一架噴射機從空中俯衝至跑道後，貼著地面低空飛行，接著突然90度爬升直上天際，過程中還做出翻轉等特技動作，官媒還稱讚，中方能做出如此高難度的動作。

不料，眼尖網友發現，在視頻中一名站在跑道旁的男子，身邊就停著1架比成年男性體型還小的遙控飛機，而該男手上疑似拿著遙控器，操控飛行中的飛機，且該架飛機發出的聲音也與正規戰機的引擎聲不同，與跑道的比例更可顯見它並非中共正規戰機。

許多網友看後在視頻下方留言砲轟，「中共展現軍事力量了！」「你們要用這個和台灣或印度作戰嗎？」「喔，我看了什麼？」「自欺欺人啊。」「拜託不要拿這種影片出來讓人笑。」「CCP（中共）不知羞恥啊，看的人都覺得羞恥啊。」「我看了好幾遍。要傳播真相，不然被騙的人太多。」

中國官媒真係好多低級紅喺入面

屌，仲要咁撚明顯

有時真係忍唔住笑，dklm

幾時有淘寶同款
想買架玩下

屌你老味

睇下真野啦

唔撚係噉7掛

...

美軍：

邊度有得買

細嗰啲手工做渦輪引擎 德國產 一隻都要40萬港幣 之前見啲鬼佬裝兩隻上去 快撚到仆街

呢種遙控飛機一隻要成幾十萬
中共不可睇少

類似既網上好多呢種

下次呃9人小型無人機乜都好啦

原來有啲咁撚爽嘅遙控飛機
可惜香港無得玩
btw 有呢啲比印度佔咗制高點都唔撚驚啦屌

Jm9

impressive

Regime built on lies

誰說戰機不可以搖控？
這是最新研發的搖控戰機
你看他飛得多輕盈

喂 你叫PR公司點兜
又好平常好常見呀？

最佳拍檔啲搖控車

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

你班友識條柒咩
遙控飛機咪即係無人機囉
共軍實力已同美軍睇齊了, 可以開打

真的on9

牆國人都唔知咩係真相。仲自High 中

你買完，就大鑊。
隨時販賣軍火，拉得。

第時唔洗用人打扙
用遙控機放炸彈
減低傷亡

咁柒都有

個size細到有啲離譜

f22 都未做到90度爬升(雖然好接近90庹）

好勁

好型

PR 諗唔到點回呢個post

幫佢諗埋 無人機

應該係無人機黎

但呢d size既點會叫戰機

人地做緊無人機訓練，軍事嘢，我地識咩吖。

搖控
遙控

咩遙控係無人機

按個制射粒核彈出黎

有冇人民日報既原片??

幾時剪 top gun 片段入新聞交貨

5豬戰機

好柒

亮劍了

人哋幾時有話呢架係正規戰機？
Training可以係訓練揸搖控飛機
呢架上人民日報即係國家級架

寫嗰條友有冇常識
飛機大細都好明顯唔一樣啦，戇鳩鳩

以前啟德咪就係咁

老實講
搖控飛機都唔容易做到用效果
美帝又要加軍費了

無人機

民航機咁大隻唔會失速咩

應該要逆風得好撚勁先做到

所以話解放軍邊可能敢打仗

好少可見民航幾攀升得咁誇張

how tall is Aaron Kwok?

又來打飛機

呢隻好玩

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

可能蛾蟈都係買呢隻返黎油個油算

最近整咁多fake news
係為「睇定d先 唔想炒車」鋪路

airshow表演黎 空機加headwind應該輕鬆得 好似係

jm9

唔會有人信你軍力

痴撚線幾時揸高達模型

支那真係病入膏肓

仲有最近既蒙古定西藏軍備片
有兩段有啲奇怪
睇黎中共用玩具片當真軍事片黎呃人
另一方面中共真係驚用真軍備美國會即時提升戒備

飛機都冇得打

ccp新縮水Chi-nano黑科技

開加力可以一陣 推力高過一比一

真無人機，體驗祖國技巧強大

一大班狗等你收件

香港係西貢有人玩架
係好能貴

可唔可以上東風導彈

部署左幾多上柴油艦

呢招已經用咗好多年

其實都好明顯係玩具

從來無話係真機 只作展示說明用途
真機要保持機密

型撚到

差D 以為係老納出 post

佢可能mon住

呢一下唔知有幾多g

左下角第一秒

咁撚細架

你哋咪笑, 搖控機一樣可以轟炸, 而且俾人炸唔會有人命損失

利申: 有睇JoJo

Top Gun 2推遲上映，冇得偷片

班藍絲弱智真係會信

冇得變型渣ga

習近平心諗 你班友仔柒夠未係咪嫌支那未夠柒

射左

787一早做到

Jojo嘅Aerosmith

中共真係好撚好笑
成日show埋D外國平民 私人企業都做到既野出黎就當高科技

比隻小學雞睇佢都未撚識分啦

好撚柒

737max咪個頭指得高過頭炒

做到 但晒油 加埋佢唔係full loading
一般唔會咁做 客坐得唔舒服

中國至新型嘅無人機

你地識條鐵咩

電腦出錯話太高 不斷自動壓低 機師試拉高 都失敗

recon plane?

係自煮研發生產嘅高生科技無人機
唔係咩搖控飛機

屌佢敢拍喱下好野

柒撚到咁撚明顯
之前睇國家地理講台灣空軍
人地接近地面個陣都唔敢亂黎 會慢慢收油

佢會諗
我共國好強大

晶片又唔見你做到噉細